有無人覺得reference check 好on9

現職細公司
見政府工/大公司
見到最尾埋門reference check 唔過關
都唔知係唔係老細專登講衰你 等你走唔到

呢 d 咪資方的團結同狗哩招式，等班奴工冇得反抗。

搵個交情好既同事咪得

其實真係好想知，
現任老闆唔想你走，
仲點會向其他公司讚你？
等你俾人挖走？

睇之前啲hr post好似話唔會check current job 但係都唔排除以前嘅玩鳩你

check current 都死啦
公司如果唔想你走
仲知你騎牛搵馬
一定唔俾你好受